想揾份唔洗太用腦文職，每日完成工作就得嘅工

人工唔洗好高，有冇人有好介紹？只想5天或5天半工作天，一個人做野

冥通銀行

ACO
學資曙啲櫃檯唔使用腦

16 k算唔算高先

點樣為之唔高

萬頭都ok，16k已算高